今晚美股將會出現黑天鵝！世紀大升災！！

咪燈啦

黑天鵝在此

係咪開post 叫下可以壯膽？

美國發現巨型金礦？

義海價出現！

又真係升喎

在此

見底訊號强烈, 今浪可再創新高